![Ufc Quixada - POO](https://www.quixada.ufc.br/wp-content/uploads/2017/10/logo.png)
# Comentarios da AP1 - POO #
- Cliente: no método solicitarDesconto lembrar de usar o this no atributo tipo. 
- Corrida: no construtor com parâmetros não incluir o atributo precoCorrida como manda o UML. 
- Mototaxi: lembrar de usar o this no nome dos atributos da classe .
- Principal: o nome da classe deve ser Principal.
- Pacotes: usar o nome de pacotes definido na disciplina br.ufc.quixada.sigladoseucurso